無綫將改播《鏗鏘說》

在《鏗鏘集》甚獲掌聲的同時，卻傳出節目即將於無綫（TVB）翡翠台中被抽起的消息，的節目表亦顯示翡翠台下星期一（5/8）晚上播放港台另一節目《鏗鏘說》，令不少網民猜想節目調動背後原因。

CCTVB紅到發紫

無睇tvb好耐